Bismillahirahmaanirrahiim

ini adalah aplikasi android yang dibuat oleh MTT untuk kebutuhan karyawan Telkomsel 
agar selalu bisa meningkatkan ketaqwaan (Tarqiyah Taqwa)


Fitur yang dikembangkan:
1. Mutabaah
2. Islamic News dari beberapa media
3. Social Media Stream
4. Video Kajian
5. List kegiatan MTT

